我地保安呢行都有牌都叫專業人士，尊重下好喎

成日實q實q 咁，喂無名你叫呀？

知道, 唔阻你巡樓啦

啱呀，叫食蕉冇咁嬲，起碼有蕉食

我地日日揾條命去搏，仲受過專業訓練，無我地你地仆街啦

你都係讀左兩日既所謂課程炸，考埋一啲呀媽係女人既問題，講到好專業咁

好似有個巴打講過：個課程係教你點擦上級同老屎忽鞋，仲話請上級食過21 蚊麥記餐就有好日子過喎

保安係香港根本就係個笑話

專業新年逗利是

職業冇分貴賤，冇人巡樓你自己翻大唐盛世

兒登真係多得你地唔少

如果你做過美國特種部隊隊員，我會尊重你

你阿水呀？我地日日揾命搏

搏你老母
日撚日坐係到
有賊衝入嚟你又咪係唔夠膽郁

講下點搏？

有賊就梗係報咗警先喇

你阿水呀？ 你當我地保安流㗎？

報就一定報

不過等d賊走左先

收皮啦
堅定流有分數啦

總之收得人工，我哋保安就全力保住個場

保安師

保安真係好偉大
其職務確保基本法 住宅和其他房屋不受侵犯。禁止任意或非法搜查、侵入居民的住宅和其他房屋。

應該稱呼佢哋做基本法守衛者

咪又係日撚日坐係到 行行企企 講到自己係SDU咁
搵命博就叫專業 咪又係等差佬拉人

醫生有牌咪又係比人叫醫生, 佢又冇名比你叫?

我地受過專業訓練又同你講咩
阿水呀你？

受過咩專業訓練咁呀 開心share下

其實無論係咩人都好 我地都應該要尊重對方架

比個190蚊拎個牌就呀之呀draw
去巡樓啦仆街，有賊黎你一定第一時間閃人

得一張證就咁多野講
做地盤有齊3寶
屌打你啦

Ching 好波 ！ 幫我地保安界出番口氣
連登太多細路唔知我地睇場幾咁重要

感覺呢個po好多假膠

人工分分鐘高過文員仔

唔好用地盤狗侮辱我地保安專業

保安升到最高可以去到保安局局長
勁過大把工

召喚屈sir

你做保安做到月入十萬咪有人尊重你囉

升職做左保安局局長就大把人敬重你

我一向都好尊重每個職業, 除左呃人買保險, 倫敦金果d

揾條命去搏
好偉大

普通軍佬已經

有牌又點 咪又係狗

講得岩，職業無分貴賤
就算係一條底褲，一塊廁紙...

保安都有三寶
身份證 qas 同保安藍卡

根本小學雞/廢人先鐘意笑人,踩低人地抬高自己,職業無分貴賤. 有興趣星期六日做pt保安搵多少少 .

懶係野咁
原來想入行

好撚好笑咩你老味

engine狗🤗 fg 得1xk 想搵多份pt 養家幫補下姐😣

細個有個爛賭仆街親戚，借完錢寫我地屋企地址做擔保再著草
之後有爛仔上黎追數，我地個保安淆晒底，即刻放佢地入黎，仲帶佢地黎我地單位，係防盜眼見到佢淆曬企係後面
專業喎

你講下點搵命博啦 係度轉移話題

你撚有

睇場
你做黑社會定保安

自宅警備員

保安先生，你嚟得啱喇

嗰牌有幾難考
坐兩日唔撚溫都九十分易過midterm

我地保安揾命搏使唔撚使你教呀？ 你係撚專業咩

去開門啦 扮咩清高

攞張證出嚟先講啦

全港月入中位數幾多話？

況且，尊唔尊重人又關錢咩事呀？

阿水呀你？ 我地保安做野使唔使你教呀？

喂看更，早晨呀

保安最叻講： 我頂更嫁，乜都唔知

SORRY囉食蕉

開門啦，唔該

保安牌我都考過，合格易過乜
利申：已過期，亦唔會打算續

出面果d 19保安就係
機場保安就唔同，真係俾人叫呀sir
又多後生仔女做

莫非樓主參加過特種警衛度身訂造課程

明明叫開看更咪幾好聽,成日叫人實Q好唔尊重

去過d大使館 ，d保安識既語言多過晒我地

最勤力係咪新年嘅時候

是咁的 真係唔知你叫咩名

假膠得唔錯
可惜都係無以前高登咁好笑

你返工冇嘢做咪又係玩電話